原來美國駐成都總領事館個招牌係用正體中文

原來一直撚鳩殘體支那

美國駐成都（中華民國）領事館

燃狗

我好期待美國會點樣還返比支那

其實無話撚唔撚 即使強國人都知殘體係殘缺不全 正式牌匾用正體唔出奇

成班傻閪仲諗住睇美國佬透爐燒文件

撚屌聯合國用殘體

聽講7月任期完
本身得返1個人

聯合國係為咗展示巴閉囉 有非洲朋友 想轉就轉 但有啲文化嘅強國人喺啲正式啲嘅嘢如logo都會用繁體

例如搵年青大學會搵到南方科技大學 logo都係學唔係学

殘體未有前就有嘅大學更加唔使講 書法之類都同理

唔止正體，仲要係傳承體
個衆同個領字特別有美感